[PS4]biohazard 7討論區3

無限爆炸

又要驚又要射

老老豆豆 呢隻dlc有無完既一日

學識左

又死

玩到咁入先死 又重新黎過

Dlc討論區

原來開左黎吹水區

1星 最低 入面可能係神仙水
4星 最高 入面可能係Wesker槍等

利申:9估

好撚慘

終於扲左圓鋸同X光眼鏡